屌你老母，連登真係有好撚多小學雞

仲要係愈來愈多

agger

郊野公園多唔多人開係旅遊台，笑鳩咗，Sorry

班濕鳩小學雞入黎未

但連登得你一個乞衣仔

已進場

賤種乞衣又嚟站務台哭喪

原來你先係小學雞